[理性討論]警察請進

我屌你地老母！
七個柒警入去俾人圍他菊花茶啦！

有無手足慰藉下佢地啲嬌妻？

天地有正氣啦今舖！

坐監唔撚緊要！
留案底都唔撚緊要！
你地班嬌妻就大撚穫啦！

長毛好波

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

大過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

做得狗就預咗啦！
公僕嚟㗎你地！
知法犯法，罪加一等啦！
唔洗坐返十碌八碌已經便鳩宜咗七條柒碌啦！

支持警察！
呑槍自殺！

樓上好波！